唯一方法：立即封關，所有中國入境香港的人強制隔離14日

停高鐵無用，係要封曬所有同中國接壤嘅關口（羅湖、落馬洲、深圳灣、高鐵）
兼且禁止所有人從中國入境香港
所有從中國入境香港嘅人必須強制隔離觀察

正視聽：
宜家唔係要禁武漢嚟嘅人，係全中國都要禁

社會層面：
所有公司派口罩俾員工，即時取消所有中國公幹行程
所有學校立即停課直至另行通知，新年假後必須確保安全先可以考慮復課
可以home office嘅工作，立即宣佈home office
如果僱主無法確保工作環境安全，例如酒店唔俾員工戴口罩，港龍逼員工飛武漢，大家考慮罷工自救

立即封關，刻不容緩！

禁全中國

所有僱主都要做防疫措施

問題係個正苦根本唔想防

佢都低能，係咁spin武漢，根本全中國都係疫區

真。攬炒

對武漢發旅遊警示都唔敢呀

推

推！
狗官唔做
我地自己做！

禁錯！
推！

你咪on9 啦 到時佢知道自己有病都沖過黎醫 仲留佢14日吧撚咩 屌你

屌 真係好撚燥 班高官個心態擺明就係 你落我面呀嘛 有疫症我就唔撚防 殺撚死你地呢d仆街心態 真係鬼唔望班高官中先

咪話封關囉
有漏網之魚同埋過去兩個禮拜落嚟而未發病全部要隔離

支那人中招：唔緊要 死極都仲有
香港人中招：抗爭降溫 冇人再搞事

唔閂佢門就即刻仆自己街

咪就係，香港d醫護唔洗理？
立即遣返班支那畜！

政府為達到政治目的
遲遲不肯停高鐵及武漢航班
草菅香港巿民人命！

認同請分享，好人一世平安！

最慘係前線關員同醫護，硬食

聽隻歌仔幫支那賀個年

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :